對不起 我們錯了

原來頭先政總個大陸人係支持香港市民
佢支持反送中 支持成立獨立調查委員會
原來我哋誤會咗佢
仲令佢受驚
新聞報導追住佢訪問 佢自己都親口承認咗
多謝你嚟支持香港人呀

多謝你 velocity哥哥

烈士

讚成既就入去正評
唔讚成既，請先比原因再負評

[對付轉風鬼post]負評數過100+(可議)即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

原來係烈士

佢咁支持我地。。真係要大大力幫佢宣傳。。
多謝你velocity哥哥

我哋真係要好好咁拉攏志同道合嘅大陸人
繼續輸出革命

明明果時佢仲同佢唔正宗既廣東話同我地一齊叫口號

係囉你地

捉到佢, 要大愛包容
大大力錫春袋

我喺現場
頭先佢情緒激昂，用唔純正嘅廣東話帶領大家講
光復上海，全國革命
怪錯人啦怪錯人啦

依家見晒樣咁點過關返去

希望大家唔好再因為人地講普通話就鬧人打人
每個人都冇得揀係咩地方咩國度出世
但我地大家都有權利追求人權自由

唔好咁啦
唔駛加密 紅色代表革命

光復香港
時代革命

知道左係自己友後即刻示意友好

真 要好好保護佢
唔好再推post
好後悔放埋佢張相出嚟

好難得有大陸人支持 要保護佢 唔好篤灰呀

誤會你了sorry
原來係手足

搞到人上咗鏡，隨時一過關就俾公安捉

多謝支持香港人
順便支持埋平反六四啦不如

屌人地唔駛返去啦咁